[MMA撚] UFC 219：Cris Cyborg vs. Holly Holm

MAIN CARD

Cris Cyborg vs. Holly Holm

Edson Barboza vs. Khabib Nurmagomedov

Marc Diakiese vs. Daniel Hooker

Cynthia Calvillo vs. Carla Esparza

Carlos Condit vs. Neil Magny

UNDERCARD

Louis Smolka vs. Matheus Nicolau Pereira

Myles Jury vs. Rick Glenn

Khalil Rountree vs. Michal Oleksijczuk

Marvin Vettori vs. Omari Akhmedov

Tim Elliott vs. Mark Delarosa

[Includes Early Prelims] acestream://7adf5658ebfcc1f3408579675f0921fc1695a527
[US Coverage] acestream://aee69139a3abb75cd277d3df070c1c52d8eec880
[UK BT Sport 1] acestream://f3a116a02d59c3cc9dc1607b835c63f1ae63a67e
[US Coverage] acestream://61a54cd5b13e6c5cb3f1a1cf1b91abfcafb1004c

Cyborg有冇J

有
冇

留名

Khabib 終於過到磅!佢隔咁耐啲striking 應該有啲進步掛
但baboza啲leg kick 真係好 狠勁

另外希望holy Holm 頂得住cyborg

Condit跌撚晒watt等睇佢比人KO

再輸唔掂，收得檔

開波

Jeremy Stephens

khabib
等左佢打好耐

Khalabeeb!!

Condit可以退休了

Khabib

Condit

正喎

諗起以前d人話condit spinning shit

Cynthia Calvillo 2017 第五場
好active

等睇 Tiramisu BB

佢好想快d champ
但今日輸左

The ting goes skrrrrra, pa pa ka ka ka

佢個last name 喺美國生活
真係好灰
Hooker

GSP CONOR 係咪有排都唔會再打
Jon Jones 係咪玩撚完?

打到第幾場

Gsp養病中
好返應該對woodley
我估Conor 2018中應該會打

下埸俄佬

BTW有冇人睇左Bright ?
我睇左
個世界觀好正
Elf Orcs Dragons Fairy Human lol

GSP唔會再打

Conor成日想打boxing搵錢
Dana條仆街又唔strip佢
成年冇defend

jj條垃圾過到drug test先啦

Baboza個樣好frustrated

比俄佬打到仆街

俄仔d ground fight 真係好勁

俄佬痴撚線

barboza 第一round 都比人屈到冇哂力

掟毛巾投降算啦

Barboza對住佢真係冇計
Body kick 佢好似冇用咁

比俄佬 SM

侍俄佬係唔係痴撚線 中哂成隻腳好似冇事咁繼續打

好撚癡線
以 Conor 嘅Cardio
第一round 俾khabib KO la

khabib真係場場都係咁
支持佢都唔忍心見到對面比佢打到咁
baboza

過埋呢場更加唔使旨意conor會打佢
比人強姦都似

Conor 打lightweight啲cardio廢到嘔

俄仔挑conor 同tony 機

笑左
俾我係Conor 咁有錢真係都會避得就避
一定輸

conor have a lot of money

Tony 同俄佬打實好正

冇人夠俄佬打

tony 手長腳長 conor 大把錢 唔同你地玩

Tony 對Khabib 個Match Ip 好有趣
今日proven 連barboza 嘅head kick 都冇用
Tony 仲有好多奇怪野可以試

我係conor都唔會打khabib
大把錢
做乜要上台比人雞姦出醜
放棄個title算啦

220應該正 睇下個死黑鬼